---
aid: 9025
zid: 545848
title: "最近几章真心无趣"
author: wraithzju
date: 2014-06-09 21:11:09+07:00
lastmod: 2014-06-10 18:01:00+07:00
---

wraithzju 于 2014-6-9 21:11:09 发表了：

好圆这个角色莫名惊诧，然后西华就这么简简单单被策反了？感觉又在反向金手指了

---

de9000 于 2014-6-9 21:22:58 发表了：

一个十五岁少女，要策反有多大难度，更不要提自诩侠义+情窦初开，这两大感情弱点了

---

wraithzju 于 2014-6-9 21:25:57 发表了：

> de9000 发表于 2014-6-9 21:22
>
> 一个十五岁少女，要策反有多大难度，更不要提自诩侠义+情窦初开，这两大感情弱点了

然后见一面三言两语就能让她背叛恩主？这是所谓的王八之气？吹哥给好圆开了主角光环了？

---

de9000 于 2014-6-9 21:30:26 发表了：

> wraithzju 发表于 2014-6-9 21:25
>
> 然后见一面三言两语就能让她背叛恩主？这是所谓的王八之气？吹哥给好圆开了主角光环了？

现在人家还没背叛呢，还在左右争扎呢

---

仓鼠渣 于 2014-6-9 21:53:59 发表了：

呜咪，有点想看赵引弓的好戏了……怎么破？

总觉得这章的赵引弓没以前的能说了。因为心理压力太大了吗？

---

小鬼头 于 2014-6-9 21:55:18 发表了：

这几章烦死了，便秘似得的挤出几章全是赵公公的，看的无趣至极！立马特侦队加海兵队和立春编队登陆杭州湾，管他好圆好方抓来水电刑逼供，炮轰杭州城，海兵队上岸把那帮仕绅屠一遍，然后赵公公就打出髡贼身份，就如同一二鸦后的列强。绝对武力碾压搞毛线个心计？？？你赵公公根本不是这块料。

---

sanfrank 于 2014-6-9 22:06:19 发表了：

这一段用的是同人作品吧？想问一下原同人大概还有多少章能完？

---

悲天怜人瓦里斯 于 2014-6-9 22:51:35 发表了：

> sanfrank 发表于 2014-6-9 22:06
>
> 这一段用的是同人作品吧？想问一下原同人大概还有多少章能完？

似乎不是同人

---

恶意讨薪毛润之 于 2014-6-9 23:44:25 发表了：

> 小鬼头 发表于 2014-6-9 21:55
>
> 这几章烦死了，便秘似得的挤出几章全是赵公公的，看的无趣至极！立马特侦队加海兵队和立春编队登陆杭州湾， ...

江南可是大明的财税重地，炮轰杭州就是和大明全面开战，虽然军事胜利唾手可得，但是经济上极不划算。

---

孤独的骆驼 于 2014-6-10 00:27:54 发表了：

> 小鬼头 发表于 2014-6-9 21:55
>
> 这几章烦死了，便秘似得的挤出几章全是赵公公的，看的无趣至极！立马特侦队加海兵队和立春编队登陆杭州湾， ...

关键是既然引公公改变杭州站定位的错误是如此明显，那运蚕种过来的时候不纠正；派元老进行技术支持的时候不纠正，非要让引公公陷入四面楚歌、无路可走的局面，这是要玩庄公克段么？

---

penjragon 于 2014-6-10 01:55:20 发表了：

背叛之后又可以辣手摧花了……赞一个

---

璇瑢子 于 2014-6-10 10:41:57 发表了：

话说现在临高知道哪些？

知道杭州有危险么。。。。

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-6-10 18:01:55 发表了：

> penjragon 发表于 2014-6-10 01:55
>
> 背叛之后又可以辣手摧花了……赞一个

说好了给我弟弟做充气娃娃的撒

---
